岩先葵涌翠葵樓係咪有人跳樓？

好多人跳完一輪，BOOM一聲，就靜哂。RIP

樓主快啲落樓睇下

頂撚住呀

睇下自己嘅靈魂同肉體分離嘅一刻

唔好望出出去呀

如果大聲到超乎日常，好似地震/爆炸個種轟一聲，會係，等新聞啦
聽過對面樓跳樓既聲，成個月唔敢望出窗

福音